覺唔覺同人講係ig shop買開野都幾尾機

係社會賢達既眼光
簡直係將其他人眨低一個level

你都知拉低咗香港人average既level?

買都要俾稅

買開野 唔係賣野
你去搵番認字特警啦

收爺啦你日本洋鬼子嚟㗎?

仲未收到 報左未

係就快 在線等

你地到先定流浮山刀手到先

報未 唔報正契弟

報未?

asso仔報警未

算啦清
佢笠了

報到未 隔離屋想醒

快啦 asso廢柴 等到你老母落埋棺都未報到

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

弱智黑警